點解食卡樂B薯片千其唔好問幾點？

點解食卡樂B薯片千其唔好問幾點
點解唔可以喺戲院入面食小小蘇

因為食卡樂B薯片千其唔好問幾點
因為唔可以喺戲院入面食小小蘇

19歲 小學雞

如果喺戲院食小小蘇，會俾袁偉豪屌，所以唔好食

點解一早知你係粟一燒？

舊廣告
以前未有電話睇時間，要用手錶睇時間。
渣住包薯片用手錶睇幾多點，一轉隻手Ｄ薯片會掉晒落地

因為唔係谷徳昭

點解你咁認真？

唉，總之唔好問啦，認真

陣間放工買包食先

舊廣告
小小蘇好脆，入戲院食會嘈住人睇戲